我有條計可以令油價升番，想揾連登巴打們幫幫手

揾個巴打喺負責石油運輸嘅物流公司做，負責幫運油船入油。當架運油船要出航遠行嘅時候，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住石油，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦，而油價亦都因爲架運油船擱淺之後大量洩漏，令到油價飃升。

油價gogogo

搵番上次比人炒左位巴

集合連登力量，控制油價

隨時坐監

SHIT 唔好推

做咩?你輸好多?

頭先敘利亞炸油輪邊個連登仔做？人少少認左佢啦